雲加=乾隆，艾馬利=嘉慶

老衲-=狗

雲加=崇禎

廢摩=689

oc2=和坤